同老黑交戰完後，之後應唔應該繼續深入追擊？

[第一段純粹分享，可skip]琴日北角勇武手足同黑社會打完交之後，想再衝入條街度追擊，有唔同嘅手足同埋北角街坊出嚟阻止手足主動入內街，見到啲街坊喊曬口咁叫我哋唔好入去，我就決定都出嚟阻止手足入内街，搞左一大輪，最後勇武手足都係入咗去，由於擔心手足安全，我都跟埋入去，叫人唔好上去，唔好入去，因為條路好難走之類，咁我梗係畀人屌啦，預左，入到去就固之然會有啲廣東話都講唔正嘅仆街喺度挑釁，見到啲手足幾激動想入屋打人， 但係我見咁多傳媒嘅鏡頭影住 ，敵寡我眾， 影出嚟應該好難睇，所以自己都係出口阻止，唔可以因爲咁樣影響到個運動， 而且嗰個moment其實個廢老冇郁手，但順利成章我緊係再畀人屌，「打人嗰啲你唔屌」之類嗰啲。成晚喺度諗自己做得啱唔啱，不過呢啲都係自己嘅問題，要自己解決。[分享完]

[正題]分享完就入返正題，就係當黑社會郁完人走咗之後，若果冇當場制服，咁應唔應該繼續主動深入橫街窄巷追擊？

推

答下我， 唔想再阻住前線

有冇前線手足可以過嚟屌醒我

求屌

討論下都好

點睇呀

一追再追

真係冇

扮工嘅入嚟睇下

夠人咪追
唔夠人送頭就無謂
你應該叫其他人幫手，唔係阻人
老黑唔見你擋住，走去擋義士

多謝手足提醒